有無得選擇唔顯示某D台?

例如成人台/ 講故台
咁

自選台